% 29/03/2018 15:02:11
{
\newlength{\BOAHOCBIAEOBAAOHBCCF}
\settowidth{\BOAHOCBIAEOBAAOHBCCF}{mRepublica Checam}
\newlength{\BOAHOCBIAEOBAAOHBDOE}
\settowidth{\BOAHOCBIAEOBAAOHBDOE}{mmPlaneadasmm}
\newlength{\BOAHOCBIAEOBAAOHBDEO}
\settowidth{\BOAHOCBIAEOBAAOHBDEO}{mmPlaneadasmm}
\begin{tabular}{ccc}
  \toprule
    {\multirow{2}{*}{\makebox[\BOAHOCBIAEOBAAOHBCCF]{País}}} & \multicolumn{2}{c}{Estaciones de servicio de \ch{H2}} \tabularnewline
     & \makebox[\BOAHOCBIAEOBAAOHBDOE]{Activas} & \makebox[\BOAHOCBIAEOBAAOHBDEO]{Planeadas} \tabularnewline
  \midrule
    Alemania & 10 de 35 & \phantom{0}1 de 11 \tabularnewline
    Argentina & 1 de 1 & 0 \tabularnewline
    Australia & 0 de 1 & 0 de 1 \tabularnewline
    Austria & 0 de 3 & 0 de 1 \tabularnewline
    Brasil & 1 de 1 & 0 \tabularnewline
    Bélgica & 1 de 2 & 0 de 1 \tabularnewline
    Canadá & 3 de 9 & 0 \tabularnewline
    China & 0 de 2 & 0 de 1 \tabularnewline
    Corea del Sur & \phantom{0}1 de 15 & 0 \tabularnewline
    Costa Rica & 0 & 1 de 1 \tabularnewline
    Dinamarca & 3 de 9 & 4 de 7 \tabularnewline
    Escocia & 2 de 2 & 0 \tabularnewline
    Eslovenia & 0 de 1 & 0 de 1 \tabularnewline
    España & 3 de 4 & 0 \tabularnewline
    Finlandia & 0 de 2 & 0 \tabularnewline
    Francia & 0 de 1 & 0 de 1 \tabularnewline
    Gales & 1 de 2 & 0 \tabularnewline
    Grecia & 1 de 1 & 0 \tabularnewline
    Hong Kong & 1 de 1 & 0 \tabularnewline
    India & 1 de 2 & 1 de 1 \tabularnewline
    Inglaterra & \phantom{0}3 de 10 & \phantom{0}3 de 12 \tabularnewline
    Italia & 4 de 4 & 0 \tabularnewline
    Japón & \phantom{0}5 de 45 & 0 de 2 \tabularnewline
    Noruega & 2 de 6 & 0 \tabularnewline
    Países Bajos & 1 de 4 & 0 \tabularnewline
    República Checa & 0 de 1 & 0 \tabularnewline
    Singapur & 1 de 2 & 0 \tabularnewline
    Suecia & 0 de 2 & 0 de 1 \tabularnewline
    Suiza & 1 de 1 & 0 \tabularnewline
    Tailandia & 0 & 0 de 1 \tabularnewline
    Taiwan & 0 de 2 & 0 \tabularnewline
    Turquía & 1 de 1 & 0 \tabularnewline
  \bottomrule
    \multicolumn{3}{c}{\scriptsize Nomenclatura: estaciones con procesos electrolíticos y totales} \tabularnewline
\end{tabular}
}